幾時可以再有重慶大廈導賞團?

好想參加!
以此,了解多啲文化

我記得舊年,南亞手足派水

我成日想入去食正宗咖哩，但唔知頭唔知路，我都想有

留名

我都想知

Africa center Hong Kong 定期有搞，有興趣可以上佢Facebook page留意吓。

入面好黑暗
入面好恐怖

南亞仔

而家武肺停咗

push

支持

自己行入去咪得囉

但係導賞團會有介紹,好想知唔同舖頭,背後嘅故事

有無

問ust南亞仔叫佢做搞手